Ik heb nog nooit gehoord iets dat me zo goed beviel sinds Charlotte naar bed werd gebracht. '
En weg ging zij; maar binnen een moment terugkeren 'Ik heb zojuist aan Betty's zuster gedacht, mijn liefste.
ik zou moeten zijn erg blij om haar zo goed te krijgen als een Meesteres.
Maar of ze het zou doen een damesmeisje, dat weet ik zeker niet.
Ze is een uitstekende dienstmeid, en werkt heel goed op haar naald.
